乜嘢林鄭扮柒做花瓶話，我笑撚咗

嗰班花瓶撚呢 死撚晒去邊？
利申 唔係薯片fans, 純粹想笑柒嗰班自以為看透世事嘅柒頭預言家啫

柒到潛哂啦,明明林特首一早知羸硬

潛撚晒去邊？